邊度買日本蛋平

三十幾蚊排好貴
最平HKTVMALL?

Aeon

三十幾

星期三 $20一排白蛋

日本

洗撚
星期三20
平日24.9

好食？

好食過新紀元
打出黎新鮮啲
新紀元有時啲蛋白稀晒唔新鮮

見到家興有廿五蚊兩排 寫係日本 又無話mic 信唔信得過？

低汁
做唔到tkg

生食拌飯ok?加豉油

Hktv mall 星期日做39蚊兩排日本蛋
Donki 前排做緊20蚊排 唔知依家仲有無

正宗日本蛋先得
但係香港嗰啲全部都係運過嚟
運得過嚟都起碼三至四日
危險啲囉
雖然咁講但係次次我煎荷包蛋個黃都係唔熟嘅
利辛食咗日本蛋好多年

aeon超級多人
hktv有時特價都$40/2排

驚鬼咩 你出街食布丁都有生雞蛋啦

點點綠 $39.9/2排